Общий формат для команды show:
    vitis show [[-e][-v][--all-categories]] [<входные данные>] [опции]

vitis show -d <категория> [опции]
    Отображает содержимое категории как директории.
    Выведутся категории и файлы, лежащие в корне заданной категории.

vitis show [-c] <категория> [опции]
    Выводит список файлов, принадлежащих категории.
    Пример:
        vitis show "Дискотека 80-х"

vitis show [-e] <выражение> [опции]
    Выводит список файлов согласно выражению с операциями пересечения,
    объединения, вычитания.
    Варианты обозначений операций:
      +--------------+-----+----+
      | объединение: |  @  | u: |
      | пересечение: |  %  | i: |
      | вычитание:   |  \\ | c: |
      +--------------+-----+----+
    Группировка частей выражения производится при помощи фигурных скобок.
    Все составляющие выражения (в т.ч. скобки) отделяются пробелами.
    Примеры:
        vitis show -e category1 @ category2 @ category3
            Данная команда выведет все файлы из трёх категорий.
        vitis show category1 % { category2 @ category3 }
            Команда объединит category2 и category3 и пересечёт их с category1.

Опция -n служит для выбора конкретного или конкретных файлов из списка.
Если после -n следует одно число (номер файла), выведется один файл.
Также с -n можно использовать выражение, в котором
через запятую без пробелов перечисляются номера нужных файлов и диапазоны
файлов с использованием чёрточки.
Примеры:
    vitis show Музыка -n 4-13,18,24-31
        Выводятся файлы с 4-го по 13-й включительно,
        а также 18-й и с 24-го по 31-й включительно.
    vitis show Книги -n 1
        Выведется первая книга из списка файлов категории "Книги".

Опция --sort=<вид_сортировки> служит для указания вида сортировки в списке:
    --sort=extension - сортировка по расширению файла;
    --sort=name      - сортировка по имени (по умолчанию);
    --sort=none      - без сортировки;
    --sort=size      - по размеру файла;
    --sort=time      - по времени изменения;
    --sort=atime     - по времени обращения.

Опция --categories включает отображение категорий выводимых файлов.
Опция --details включает отображение свойств файлов.
